［不意外］鴻蒙系統出現Android Debut Bridge 介面

大騙局

又係抄襲

係人都知佢地只能拎An個system改封面變自己野

係咁醒既老早打壓老外整既system用自家研發既

大陸上到github架咩？
係咪另類途徑宣傳福獨

支那除了抄襲和騙子 還有什麼？

huAwei debug bridge

又話個底係 android
改良版 android 來

唔明
有冇人可以用非IT人都聽得明既用語解釋一次？

抄完人功課
連名都冇改

os版漢芯晶片

唔係華人，係大陸人姐

台灣人、新加坡人高質架

新加坡人係狗

ADB 係用來做usb debugging,技術上講有ADB 唔等於一定係android , 印度果套KaiOS 都有ADB, 但可能係based on Linux

補充

冇bam github
幾年前bam嗰陣即刻俾支那成班IT狗圍屌完解左

嘻嘻

屎為最鍾意吹水作大做假嫁啦，屌米都無佢咁賤

咁ADB個A係乜野意思?

推